買XR定11好

好難揀呀

11 Pro Max 512GB

屋企有XR有11，除左影夜景大分別啲之外，其他機能基本上分別唔大……兩部機價錢如果唔係差太遠，都建議你買部新型號

一定係11 唔洗諗 一係就買IP8 買XR 唔上唔落

頭先上youtube 睇左8plus to 11pro max 嘅電池比較 11仲衰過xr 同埋好熱

11 pro

有冇link

估唔到XR 電襟過11

好彩無貪平買 11

p.s. 8 plus 64 > 11 pro 256

用左幾日 親身感受
我裸跑機 又唔覺熱喎

我部11 pro 都熱